Chanel都冇過既港女去間cafe係咁打卡咩心態

成班中同做曬kol 又學人去乜鳩chanel cafe 最多咪有枝指甲油 又扮曬野係到打卡見到真係想作嘔